新加坡對「中共」開便道, 大批新加坡網民不滿

新加坡對中國開便道 網怒轟「蠢決定」：是要通往天國嗎？
2020/05/31 09:30:00

國際中心／許珮絨報導

武漢肺炎（COVID-19、新冠肺炎）重創新加坡，為加速經濟復甦，政府日前宣布將不延長「阻斷措施」（Circuit Breaker），並於6月1日起分3階段逐步恢復經濟活動；此外，外交部（MFA）29日也表示，已與中國達成啟動「快速通道」（fast lane）的協議，將於6月對中國開放必要的商務及公務旅行。然允許中國人入境此舉卻引來大批新加坡民眾不滿，認為全世界這麼多國家，為何偏要冒險選病毒起源國？

新加坡外交部常任秘書池偉強（Chee Wee Kiong）與中國外交部副部長羅照輝日前透過視訊會議，討論兩國復工復產合作事項，並同意雙方在做好防疫措施的前提下，啟動快速通道、重新開放兩地商務與公務人員的必要往來。

新加坡外交部表示，第一階段會先在中國6個省市實施，包含上海、天津、重慶、廣東、江蘇和浙江，之後會逐步擴展至其他地區，未來也不排除增加兩國間的直航航點。

然此舉卻惹來大批新加坡民眾不滿，官媒《Channel News Asia》的臉書專頁也遭灌爆，「最蠢的決定，我們不能去購物中心也不能去餐廳吃飯，但中國人可以進來新加坡？」、「要開放也是先開放馬來西亞」、「政府要我們維持阻斷措施，卻允許病毒來源國的人入境」、「這完全顯示了新加坡很依賴中國，而這也很有可能再造成新一波疫情」；另也有網友嘲諷表示，「很多店因為沒有中國人來買LV和Chanel都快倒了，所以快點讓他們來！我們就是Chinapore（中國新加坡）！」、「我們已經準備好酒精殺菌了」、「新加坡的第一名確診就是從中國來，現在開快速通道是要通往天國嗎」。

可以試下拉攏新加坡網民做盟友

Monkey angry

Xinjiabo

中华人民共和国新加坡特别行政区

你班monkey未富先驕

新加坡民眾如果反中共, 就唔係Monkey

死快d

既然咁like大陸，不如主動投誠

天國的階梯

monkey

收皮啦，中國新加坡市

monkey jealous

睇錯開大便通道

唔係好鍾意奶共㗎咩？
突然間又唔鍾意中國人？

新加坡回歸支那倒數中

拉坡狗不如拉支那

Monkey suicide

中华人民共和国新加坡特别行政区人民唔驚國安法?

冇可能, 呢班閪狗
針拮到佢就會嘈, 拮你果陣佢地會拍手叫好

主動喜迎後入

2003年嘅香港屍爬
2020年猴城又重演

幾時輪到你班虐兒馬騮出聲？

分裂國家
拉哂去打藤啦

要開放也是先開放馬來西亞

馬拉賤畜機會黎啦

errrr

monkey die

中共開發新野味市場🐒

冇睇錯
喜迎中國大便

嬲即係叛國要槍斃

Monkey sick
Monkey dead

Monkey do monkey pissed

Chinapore

仲賤過支那人

以為便道係肛門既意思
等我諗坡狗比個後門比甴大大屌都唔係咩新鮮事

背靠你既祖國幾好.

Singapore is part of China!NMSL!

搞坡獨?

唔爭在搞埋自由行

中国新加坡巿

香港獨立會易d

新加坡自由行

新加坡人仲唔出黎示威

新共，你班蟻民試下討論政治囉

Monkepore
Monkey open, monkey die

就算佢哋政府而家開放埋自由行，社會問題都唔會出現得咁快。

push

新肉便道

「便道」係咪身體嘅一部份？

坡佬係咪唔諗住再靠美國架喇

班monkey網民竟然夠膽反對政府

其實講真
開都開俾馬來西亞先啦
計親 都一定 隔離個個
親過遠既 中國 啦

李顯龍連佢老豆千分一智慧都無
新加坡同台灣島一樣
真真正正美國戰略非常緊要地方
幫佢睇實馬六甲
沒有美國新加坡什麼也不是
過份親共
準備做廿一世紀吳廷琰

不如香港人同新加坡人交換地方住啦

中國新加坡市可唔可以唔好嘈

「我們已經準備好酒精殺菌了」
火魔

不了 由鳩班坡狗死仲好 同支那班小粉紅一樣咁垃圾

想取代香港唔駛犧牲呀

monkey come monkey mad

收皮啦坡狗 等住做下一個特區啦

又啱喎

Monkey see monkey nmsl
RAP

共享中國人的榮辱

新加坡係中國一部分 點解要吵吵鬧鬧搞亂社會

講真支那坡依賴馬拉勞工多過支那N倍

嘈乜啊
你地自古以來都係中國嘅一部分黎嫁

中國人不打中國人
你班坡獨狗嘈乜撚野

認同，連登仔只會咩都講冇可能

唔明打仗要寸土必爭既道理

咪傻
除咗地理位置香港係正過支那坡N倍

大小便道

支持 傳返入蝗國

寸土必爭

其實新加坡華人黑眼睛黑頭髮黃皮膚，首先就係中國人。

新加坡仲日日爆緊幾百人

坡狗想取代香港成為支那洗黑錢第一勝地

似係

坡狗＝傻鳩國家。菲律賓差多。唔使理

平時就對香港人指指點點
奶共都奶唔切咁
依家影響到自己就開始唔歡迎中國人
On9 Monkey

不了 等佢哋狗咬狗就得

政府歡迎中國人
民眾唔歡迎

要立猴子特區國安法

新加坡特別行政區

政府為了經濟無視人民訢求

err......

收皮啦死坡狗
香港人發生事果陣最撚鍾意落井下石就係佢哋！

便道……屎道

721

不滿？

Chi na come Monkey die

經濟依賴得中國遊客咁緊要？仲以為新加坡有分散投資

憑什麼 不滿

唔好
佢不嬲都唔支持香港
等中共玩死佢

你如果唔係真係識佢地班猿人係點樣既人 就唔好亂帶風向啦

佢地其實同支那人唔大分別 只係斯文版

我咪講緊啲民眾
啲坡狗一向好鍾意屌9香港示威者係暴徒 講到中國好好架

梗係支持玻狗同支共攬住死啦
加上玻狗同支那人一樣，唔敢反抗，有閪用咩

佢老竇就有分散投資
李顯龍識條春咩

之前佢哋幾兄弟姊妹都嘈過㗎啦
李光耀話過去死咗之後一定要拆咗故居因為唔想人哋將佢當作精神領袖，大家一定要識得行返大家自己嘅路

李顯龍條傻閪堅持要做博物館
跟住佢細佬同佢個妹開波屌柒佢

都係極權國家，上網反對有9用

香港人上街成功爭取國安法

新加坡調查: 大部分新加坡人 支持香港人「反送中」

Monkey policy

支持新中協定
一嘗「昭南特別市」既滋味

班坡狗求仁得仁，奶共重振經濟嘛

星共

Apes

Link?

Xinjiapo

好似之後民調就變左唔支持，因為變得激進遍離原意乜乜乜

天國的通道

奶到雪雪聲
monkey laugh monkey cry

有地方痾屎有咩不滿

monkey suck dick

新加坡依家係咪搞坡獨

大陸人直接叫坡縣

但上網睇返 啲坡狗留言都偏向反對呢份survey 話係fake, inaccurate
而且話香港啲示威係暴動
份野可能都值得參考，可惜睇親啲坡狗討論香港示威，9成都係屌鳩/笑鳩香港人，果啲口吻同支那狗一樣咁仆街
恕我未能對坡狗改觀，依然覺得佢哋好討厭

我們就是Chinapore（中國新加坡）

Monkey angry la
Errrr...you deserve it la monkey

今日又518單確診

自由行新加玻

me2

玻狗

大多數都係外勞，真新加坡人得個位數增長

坡狗從來都唔係同路人 唔好講咩拉籠

佢地要奶共 我地應該鼓勵 放長雙眼睇吓奶共會點

歡迎大灣區新成員

人地「快速通道」，點解死係要用個「便」字？

所以美帝都睇唔起新加坡

新加坡呢排奶到雪雪聲 仲肉酸過啲雞

Monkey see monkey do

坡豬抵死啦
死快啲

李顯龍唔係反共嘅咩

再10年後
要不是中國，你們新加坡早就完蛋了

下 乜坡狗有反對既權利架咩？當自己係人？
成班monkey嘈乜撚野

有心connect 無任歡迎
但我估大部分新加坡人同香港人一樣相惡

見到開便道三個字
個腦load咗一陣

區區一個省 有咩資格不滿

monkey open fast lane, monkey die

幫佢地立國安法，因為他們也是中國人

兩國一制

No人畜不同

自由行
要不是中央照顧你們

推

唔係全部人都適合做盟友
由其係果啲一直俾你㩒住黎打左幾十年既人
Monkey就由得佢哋死

反對派有撚得同政府鬥咩,啲手法同共產黨一樣,拎到幾席做下樣已經偷笑

回歸未呀monkeypoor

支持支那人去新國

十個新加坡朋友十個都唔中意支那

開咗賭場
都係想支那人幫襯

Singapore喺終國不可分 割嘅領土， 快啲準備定回歸啦

其實新加坡都多人中招，是唔是暗黑兵法傳返大陸

反佢同佢老婆含到雪雪聲喎

大便定小便..?

呢班人同澳狗一樣，無學識被獨裁政府圈養

新加坡冇得救

721831

報應

針唔撚吉到肉

哦！你批評政府！

open monkey ass

Metoo

有幾弱智先以為新加坡
會出另一個執政黨

未選都比新加坡告到破產
獨裁政府

猴子國🐒

兩國合作幾好

[反國安法]"反詩"兩首

人地"零"感染喎坡狗 驚閪咩

坡狗政府冇得救
利申坡狗

猿人！ apes together strong?

有冇link
想睇下

同藍屍一樣, 口裡說愛中國, 但身體最誠實

附庸國黎

新加坡自古以來是中國的一部分

樓上幾個屌新加坡仲屌得落力過共產黨
新加坡心知自己水深火熱
開放通道係逆向輸出呀

馬嬲就算柒數啦

Push.

唔知新加坡用咩媒體
想tweet下面呢一段
但明明香港咁嚴密都死唔斷，我就唔信大陸一個case都冇

應該大大力支持! 交差感染

葉公好龍

同香港調位算啦

上面深夜過關，隔離個隊係中國人排緊，之後個海關官爆seed：「吵吵吵，吵甚麼？你們真吵！你，不要玩手機！」

坡猴想被武統嗎？

我們就是Chinapore（中國新加坡）！

新加坡網民做慣順民，完全唔打得，要拉就拉泰國網民，屌打全世界

日日幾百確診仲想開

U win

啲網上坡狗同小粉紅, 五毛一樣
正常巿民應該無咁弱智

奶共奶上腦

自由行?

支那人通街大小便又掉垃圾(包裝都算)，收罰款都收到笑

新加坡咁有錢都要奶共

新加坡自古以來是中國領土一部分

咁新加坡係會監控網上留言，你都唔會亂講真話啦

不了 仲熱過香港 又悶 個到無咩行 想行下山都唔得

唔係幫坡狗
但認真諗下，香港人本質都係咁

網民支持獨制政府有資格嘈咩，你有權話事㗎？乖乖聽話就得啦

樓豬仲有面開post

開便道
渣個屎都暢快d

求仁得仁

拉屎

屌錯人原來一直得李顯龍仆街

支那坡

因為中國有綿羊呀。體諒下啦，唔係邊有口罩用呀

示威lor
仲等咩

新加坂省

班玻猴周圍咁多新興市場唔開發走去同香港鬥奶共

Monkey 係咁架啦

Monkey sucks dick

開便道

坡狗真係比錢送都唔要

絕對認同

坡仔同強國上契啦 然後拋棄我地